無朋友...

人越大 d朋友開始唔覆grouo
signal得返幾個朋友
有時有種孤單寂寞的感覺
有冇巴絲有同感

做我朋友囉

大把人係咁

朋友全是過客

係呀，呢一年都冇嘢講，同絕交一樣

你想要幾多朋友

有同感... 中年廢佬...
如果可以, 有無人開個signal 吹水group....
logo 最好係雞蛋黃,唔係 海洋藍

本來無一物
有時勉強講嘢
又要扮有興趣回仲尷尬